拍拖幾耐先會上對方屋企

想問下大家拍左幾耐拖先會上對方屋企
佢幾次都講到明屋企冇人 叫我上黎

想同你啪啪啪啪啪

飲下咖啡，有咩問題

我都拒絕左佢幾次 想問下絲打你拍左幾耐

唔係一齊左好耐 過唔到自己心理關口

我覺得要上人屋企的話 反而應該等佢屋企齊人d先上 買少少野上去送比佢屋企人
得體過趁佢屋企冇人偷偷地走上去

我問過佢ex d野 佢屋企人見過曬佢ex
但我過唔到自己個關

啱先覆你果個係樓主 唔係我
有野發生就未必嘅 只係覺得就咁走上人地屋企好冇禮貌

第一次拍拖 驚定先姐

好明顯想睇你底線

冇討論過呢方面既話題？
佢有冇暗示過想要？
你地拍左幾耐？

驚到時自己都會意亂情迷

冇傾過 佢同ex都拍左幾年 所以我預左佢有經驗
反而我係未拍過拖 佢都知
一齊左個幾兩個月
大家都係成年人

如果你自己都想 咁問題係邊

講明唔搞野, 上去都無野架
如果佢更硬黎, 你都認清佢咩人

幾成年

當幫下你減輕負擔姐
不知幾好扑野

我會prefer旅行發生 多過係男仔屋企
仲要未見過佢屋企人

大家都廿頭

我會

呢d野可以直接同佢傾, 如果佢係有經驗

搵次機會同佢講先

又即將少個處女了

呢d一聽都知過唔到世

今舖真係差d失去理智

咁快食住上

有時自己都好想上佢屋企一齊打機 廢事成日出街洗錢
不過又驚佢會手多多 又怕佢屋企人無啦啦返黎撞到

土地問題

巴打自己住？ 佢緊係想快d霸左間屋

好難想像係一個2018年嘅post，仲撚守舊過我阿婆果代
可能我真心咗啦

同過一個姐姐一齊
佢有經驗，我處
3個月佢上黎我度帶著我。 but 走左火
再一次去佢度就啪左 不過係派報紙

依家果個係老婆格，唔急著啪佢。最遲咪等到結婚先順其自然

男仔屋企人通常都無咁在意
唔係搞緊野比人撞到其實都無咩野
佢屋企人睇法你男友最清楚

兩個人獨處佢掂都唔掂下你, 你仲驚

香港人不嬲都守舊

成日想上男朋友屋企扑噐但冇次俾

我既女仔fd都分兩派
俾人啪過既緊係話做乜撚咁守舊 佢中學已經俾人啪過
未啪過緊係話結左婚先俾啪

薄扶林 唔怪得

原來上屋企 = 啪
建議絲打睇少啲咸片

兩年半都無比佢上黎

未拍已經上

好快又少左個處了

Btw認真問 樓主粉定微黑？

fk我想正皮但錯手負皮左

情到濃時

唔緊要啦 我第一個留言俾人負皮到仆街
但我第二個留言d人就係咁正皮
我睇唔透連登仔諗乜野

冇上對方屋企係驚第時散左怕尷尬
上左對方屋企會見到佢父母
之後就會keep住上去露個面打個招呼
如果過左一排佢父母見你冇再上嚟就會問
：阿仔，咁耐冇見你女朋友上嚟玩嘅？
：......
咁對方父母咪知你地散左
既然係咁不如一開始唔好上
免得對方難堪

咁又冇諗過

點解要討論呢樣

唔係問緊我 我亂入

無人會expect一定散 拍拖到咁上下就想了解佢家庭